點樣氹番冷戰中既女友 （求support )

用晒計仔佢都唔so 我. 仲叫我唔好煩. 比佢安靜下.

同佢講
再唔俾我屌我就去叫雞

佢有得揀
你冇得揀